今日真係玩死北區牛

朝早返工冇火車 夜晚放工塞晒車

牛迫死了

要發展東北

坐緊火車 無咩人，個個驚走去搭其他車？